POPO們，呢個係俾你哋嘅最後通牒

[突發] 謝sir督灰名單流出，有晒詳盡資料

我相信你哋知道咩事
尤其係有殺過人嘅
相信你哋好快就要為自己嘅行為負責

條路點行，你自己揀
謝SIR已選擇一條對佢有利嘅路
你哋嘅路點揀都好
相信呢度巴絲都唔會原諒你哋
好自為之

你哋知要點做

推

唔想被清算.....你哋得返一條路可以行

殺人強姦果啲勸你地自首有得減刑